69：5月40日 - 陳也

69：5月40日 - 陳也

李家超不是第一次在立法會出醜，人肉錄音機式回應提問，廢柴到家，難以招架法律界質詢。唯有門常閉，七竅生煙閉翳問，點解班大狀係都刁難佢，追問「你本人相信內地司法嗎」。搵食啫，粉腸都有妻兒，姓李的自知唔係李氏皇朝接班人，肯定要做好西環操盤的這份工，否則任期未完就腳痛，步他的前前任掃把頭後塵done！山竹二世再襲港的話，踎dun的李家超，樓都未供完，揹住成身債，點逃？

除了法律界，送中三人組不敢應戰的，還有鍥而不捨的傳媒。自閹三人組貶損法律界，借助西環的邪門妖道，鬼祟推銷送中，當然怕傳媒踢爆。香港人呢，以社團為代表，營役搲銀，喪迷哈日，無喜茶不歡，夜夜做夢發六合彩大財。既然政府刪罪，性侵與衰11都甩到身，唔使送中，咁使鬼頂住高溫與驟雨，腰痠背疼出來行！高官講到明人數幾多都唔會在乎。50萬嗎？造數至叻的警界，將人數質低到四萬柒，高過恒指啦，OK？如果出動水炮車坐鎮，警方會調高「暴徒」人數，必要時按劇本召喚暗黑勢力，加插衝突，翻篤年初二的MK魚蛋。這樣的69，會不會64？恥與鴕鳥為伍的香港友，做好5月40日的準備。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
過去的不安 (楊靜)